

 
1. DENNÍK.SME.SK
 
 
Keďže texty z tlačeného vydania SME budú od januára pre webové vydanie ešte viac než doteraz menené a dopĺňané, spustili sme novú podobu archívu tlačeného SME na dennik.sme.sk. Nové vydanie tu nájdete už krátko po polnoci, presne v takej podobe, ako vyšlo na papieri. 
 
 
 
 
 
2. NOVÝ WEB VII.SK  
 
 
Denník SME získal väčšinový podiel  na službe Vii.sk. Túto službu použijeme ako platformu pre pridávanie videí pre všetky naše služby. Ak ste sa už niekedy pokúšali pridať video na blog.sme.sk, potešíte sa najviac. 
 
 
3. KOMENTÁRE.SME.SK 
 
 
Nie je náhoda, že komentáre sú v SME na poslednej strane, teda na tej, ktorá sa dá úplne najľahšie nalistovať. Teraz majú samostatnú stranu už aj na webe. Zaslúžia si to. (Áno, aj so Shootym.) 
 
 
  
 
 
4. TO NAJLEPŠIE Z DISKUSIÍ PRIAMO V ČLÁNKOCH 
 
 

Občas sa stane, že diskusia k našim článkom je zábavnejšia a dokonca informačne hodnotnejšia, ako článok samotný. Z tohoto bugu sme sa teda rozhodli urobiť feature - niektoré hodnotné príspevky budeme nielen označovať takouto nálepkou priamo v diskusii, ale ocitnú sa zverejnené priamo pod článkom, bez toho, aby ste museli klikať na diskusiu (bude spustené do konca roka).
 
 
Ukážku označenia príspevku si pozrite priamo v diskusii pod týmto článkom.  
 
 
5. Nová DOMÁCNOSŤ.SME.SK  
 
 
Ak ste túto sekciu ešte nepoznali, je najvyšší čas sa zoznámiť - dnes dostala nový dizajn a Milan Gigel vám poradí s výberom aj takých spotrebičov do domácnosti, o ktorých ste nikdy netušili, že by mohli existovať.
 
 
Dajte nám vedieť, čo si o novinkách myslíte.  
 

